女仔覺得男仔著咩衫好吸引？

係隔離post見到男仔既睇法 想問下絲打們如果調番轉點睇？ 等我學下野

白色淨色t

又咪係睇樣... d mk著哂d黑白數字T 咪又係大把女... 同一件u記 唔同的味道

只限大隻仔

陳冠希.jpg

白tee仔

普普通通一件淨色tee加波鞋果啲已經好好
唔洗太花巧

咁唔計樣 可能會有啲著法比較吸引

冬天著裇衫加笠頭冷衫
見到就有種想做男人既感覺
覺得男人咁著好型 女人著就好怪

身邊好多女性朋友都話男人著裇衫係最好j

其實瘦著好正

咩係笠頭冷衫？

點會呀，
Jackwills 好多女model 都係咁著喎，
女人著一啲都唔怪，
裇衫+冷衫+skinny jeans都好好睇，
除咗肥婆之外

都係shirt架啦

香港地冇咩人著得好睇

恤衫同樽頸衫

唔著

恤衫

恤衫 j到出血

樓上果張算唔算bam圖

屌 exact7ly 我想講嘅
有哂畫面

一定要夠高 膊頭夠闊夠橫
屌 講起都濕哂

我覺得恤衫好殺食

agger 膊頭一定要夠闊夠橫
著恤衫真係冇得輸

西裝
恤衫加件冷衫
諗起都扯扯地

女人著絕對唔會有男人個種味道

Agger

一定係恤衫 牛津鞋

靚仔 着乜都吸引
柒頭 着乜都想嘔

點睇著衛衣或牛仔嬲？

恤衫撚點睇

西裝（啱身）
恤衫 冷衫
牛津鞋

裇衫

跟Christooh Schaller最型

咁既身型 著咩都好睇啦

裇衫外加針織套頭冷衫
下身加緊身牛仔褲
著馬丁鞋
加黑框眼鏡

或者白T加牛仔外套

好彩都有件套頭

淨色T+普通束腳長褲/運動褲/及膝運動褲
利申:好鐘意sporty type

我女人咁著/ +裙

矮人著馬丁鞋會更矮

ching 識食

係香港想著型D都難
成日都有人話洗乜襯衫ar成身u記咪得囉

以前覺男人著西裝好好J
但依家比班金融/地產狗著到

反而依家有d就咁著件oxford shirt西褲已經

同好
好鐘意男仔著jogger pants
最好現埋條j型出黎
利伸 真絲 非GAY

白色恤衫加針織外套
夏天白t加牛仔恤
Ex成日著
諗起都好好j

好正啊 乜色都咁正

著到柒哂
英式個隻成套老西又係好正

正宗三件頭西裝 一對靚皮鞋

留名

日系

西裝
只限高大骨架正巴打

保險佬先鐘意著三件頭 唔知乜事

恤衫加笠落去個隻冷衫
斯文得黎有種禁欲味 嗚呀

過頭笠冷衫(識揀靚pattern再加分)
下身修身長褲，皮鞋再subtle地露少少襪

西裝加副眼鏡

句句都只限高大正巴打
你老尾
高大四正 著乜柒都好睇

著開日系

矮撚係咪可以出番去 個個都只限高大巴打

女仔覺得高大男仔著咩衫好吸引

白色淨tee

老實講係
你睇隔離男鐘意女著咩個post都要前題條女個樣靚，有腳有波先討論到
套返落男人度都一樣要有男性特徵

矮就真係唔好搞咁多嘢

恤衫加冷衫
仲有有啲男仔著hoodie有種可愛嘅感覺

好柒 周街都咁著
中學雞先鍾意

潮牌hoodie 短褲（去到膝頭）一對靚既波鞋
其實最緊要高同大隻

只要我有條女，佢著咩都好睇

絲打講你就信啦 你地襯衫都係比女人睇姐

都正

陳雲look

發覺原來咁同好 裇衫加笠頭冷衫真係冇得輸
下身再襯條窄腳褲
好想一野撞落佢地心口

到底咩係笠頭冷衫

裇衫冇得輸 但男朋友唔著

正呀

恤衫加冷衫 真係好好J

pullover sweater

冬天著衛衣好暖男

上圖左邊package 好d
下圖右邊襯得好d

點睇男仔著boot

如果腳唔粗夠長

一撚定係恤衫加冷衫

非開胸個啲

皮嬲 好有男人味

一定要係biker款

個標題唔係應該改做男人鐘意男人著咩衫咩？

漁夫嬲

屌咪又係睇樣

地盤look

紅字agger 加埋皮鞋就冇得輸 斯文look好正

裇衫+笠頭冷衫真係好正 襯埋窄腳褲已經好完美

另外都好鍾意牛仔裇

hoodie / sweatpants 都唔錯

貼身

你的樣子如何

白裇衫

我屌你老尾 唔撚係高度po都見到講高度

我屌你老尾 又講高度

個個都post鬼佬圖

恤衫加冷衫

睇嚟大家口味一致
sweater唔開胸嘅
加shirt
for膊頭夠橫嘅男仔

如果係瘦嘅男仔可以試下走簡單日系風
白色Tshirt加牛仔外套都唔錯

其實
最緊要著衫唔好太「花哩碌」，
簡單款簡單色襯衫，
跟返最簡單嘅技巧
起碼唔會柒得去邊

利申：個人意見

笠頭冷衫加恤衫巴打們習慣飛埋件下擺出嚟定收埋？

飛出黎自然d 同埋件恤隻色要襯返件冷衫 睇落會有層次感

第二張件衫咩牌子

大大隻寫住

睇樣

直筒唔窄嘅老牛,+timberland

有紋冷衫加裇衫

岩

我反而覺得timber好核突喎

上網淨係揾到鬼佬相

男仔著timber好撚柒 gay到 red wing先係真男人

推撚夠裇衫加冷衫未?
周街都見到人咁著 成陣公廁味都有人鍾意

原來有人同我一樣
但身邊個個frd都話男仔著timberland正

恤衫 冷衫 牛仔褸 皮褸 大褸
真男人著皮鞋/boot 小朋友都著波鞋

我女人都好鍾意我咁著
所以而家成個衣櫃都係恤衫加冷衫

首先要有高度

基本上張張型嘅鬼仔下身都係着黑色窄腳褲
買定十條八條同款嘅都得

恤衫真係好好j
要著到啱啱好貼身
就肥仔有肚腩都好正

西裝仲正！

乜都話公廁
著u記毛毛褸又公廁
著nike/champion衛衣又公廁
高登仔要點樣著好

Agger!
最緊要唔好oversize

好鐘意男仔夏天著及膝褲 正

露小腿

矮撚應該著咩

原來呢個term係我鳩up出黎
但有好多人明白我

去屌臭班開高度po啦 已前矮撚都做到天王 而家俾班仆街開po講得多 個個要高佬

唔係鳩up喎 唔係不嬲都咁嗌嘅咩

少少緊身白色tee 隱約見到兩個背骨

細細個已經聽啊媽叫過頭笠冷衫

矮撚應該唔好出街
利申矮撚

冷衫+普通牛仔褲
牛津鞋

以前好中意 藍色恤衫+軍綠色褲 （ 余文樂style） 但而家覺得好mk

一開始仲以為好似衛衣個種笠頭
不過知道係咩之後又真係咁叫開

好正呀屌
好鍾意 仲要恤衫入面冇著底衫 粒lin若隱若現

留名等圖

膊頭夠橫然後着牛仔褸冇得輸

點先算係高

大家俾啲信心 應該覺得女人係臭雞 你係俾我屌 唔洗驚佢哋 你男人簡女

咁多絲話著恤衫好正 乜真係咁吸引咩 點解我唔覺有女望嘅 係咪因爲我著得柒

陳冠希.jpg 人靚仔著咩都吸引架啦
利申：出自己相 識我嘅人唔好相認

隻熊

男人老狗掛隻熊出嚟

btw其實件shirt我覺得幾靚，我會着

啲公仔會唔會多左啲

咪又係睇樣

純色最易carry

痴線

個人唔鍾意咁花既恤衫
同埋隻熊

睇樣睇身高 有晒對比

你的樣子如何
你的命運

吾高 吾大隻可以出返去

頸喉鈕一係就扣到頂，唔扣就唔好孭粗帶背囊

恤衫
最憎男仔著勁緊身既衫

三角泳褲

恤衫加背囊真心覺得唔夾，再加上你件恤衫太花都唔靚

利申:gaygay地的毒撚

其實顏色真係好重要，d色襯得靚都唔會柒得去邊

最緊要唔好係毒撚背囊

arro22黎

吾你老母

成班男人討論

吾你老母 你就出返去

唔著衫

白色裇衫
簡單冷衫
白色Tee
運動風

其實都係你的樣子如何

樣衰最好就著D可以隱藏起黎既衫，至少可以柒少陣

btw

笑死

留名學野

一定係呢種

Red wing 先gay
利申 最正係地盤佬裝扮 唔鐘意斯文仔

只限黑人

粗金鏈得黑人carry到

裇衫 西裝

靚仔 高 著咩都得
毒撚就黑白uniqlo

女女鍾意咩鞋先

身型好重要

基本上靚仔著咩都吸引

其實個d 叫過頭笠

夠高就普通tee以經好吸引

LM

咪撚煩啦
女人講男人衣著又要入黎屌

毒撚就應該著番毒撚牌子 安份守己咁樣？

得一堆巴扮絲討論

呢到根本冇絲打

普通純色pullover加棉褲波鞋
近排好中意男仔著ultra boost，前兩日尖咀見到個完全係咁著爭在未衝過去

香港係咪冇人鐘意street wear?

U記啲衫

仆街 我黎嘅

無謂哂錢哂心機 普普通通唔好標奇立異
我覺得牌子無分毒唔毒因爲只有人著衫 唔係衫著人
求其講個大路又平既牌子

exactly same taste

屌你老尾

吾你老母臭閪呀，你老母做雞俾狗屌呀

恤衫+冷衫

純白色點睇

波衫😻😻😻😻🤘🏻 大隻咪好睇

簡簡單單咪幾好😎

冬天著短TEE會好凍

J左白shirt

各位巴打點睇呢d衣著？

屌好憎偽韓

成班男人

矮撚表示成日覺得著乜都好怪

呢d衣著真係唔係人人都carry到，個樣唔型但係要跟距咁著一定會有股柒味走出黎

好型呀屌

仲未有陳冠希圖嘅

灰色冷衫入面襯藍色/白色裇衫下身直腳牛仔褲岀面一係大嬲一係牛仔嬲 正

盲撚左？

最撚柒就係唔係打波但又著波衫出街 做乜撚野姐

換條黑色窄腳褲應該會好好多

暖你老母咩

黑色單車衫

想講對鞋都出出地事

點解唔欣賞直腳褲

唔喇 怕起底

依個靚仔係幾出名既髮型師黎

roll得唔係幾好睇，同埋條褲好似長左少少？
個人覺得下身可以試下咁襯

兩樣item
淨色tee 同 Chelsea boots

利申：巴打

白t 外面加件恤衫
帶眼鏡
長外套大褸 前提係高瘦

2016 秋冬系列

偽咩韓 明明就yeezy fog個d style
著得fashion少少就俾人屈韓風

講咁多 最緊要高大靚仔 著乜都好睇 過肥或者過瘦 滿面暗瘡 找撚咁樣 點著都係柒

個窿大到幾乎可以見到條J

gay佬窄腳褲留返畀班mk着，直腳先係永恆

一定要好靚仔著先得⋯亞洲人著得柒既話會成個大陸佬咁。。

鬼佬好中意著skinny 牛

多人著又點 好睇咪得

佢衣著好普通 但夠大隻又靚仔 著出黎型撚到

屌
加副眼鏡

因為你件衫唔fit身

緊身d 會好睇

參考d鬼佬

對鞋問題
利申buy slim fit

冇撚有錯

直腳褲襯flyknit

仲有件衫D花真係不知所謂 成件淘寶野咁

恤衫+套頭冷衫

想問恤衫洗唔洗扣最高粒樓

同埋通常下身著咩
因為返工通常都係西褲
係咪無牛仔褲咁好睇

有無巴打著開軍綠色個隻拉鍊外套
入面白t
下身牛仔

掂唔掂

牛仔褸

乜撚野叫做 軍綠色個隻拉鍊外套

笑左梳

Steve

全部褸都唔fit

直腳都係襯番boots好睇d

唔識講個啲叫咩
有啲似"皮嬲"但又唔係

有無人知

直腳褲要吊腳
加對皮鞋

恤衫無得輸

好正

理撚得你yeezy fog
右邊個對腳幼到
加埋個頭十足d 死人偽韓仔

點睇？

西裝，咩男仔著都即刻靚咗

係唔係flight jacket ?

佢似係講緊MA 1

啲人已經著到通街都係
同之前UNIQLO 制服一樣
變咗Mk 制服

真係多得U記唔小
出埋啲CHEAP雞MA 1 牛仔褸 引哂成班毒撚衝去買
搞到一街都係變哂公廁

一打唔洗找 ，又唔要同mk撞又唔同毒撚撞，唔好著la你，得你先著得

利申:毒撚

唔係話你mk就韓風

咩鳩都屌uniqlo，你個人著得好睇驚咩撚野公廁款呀？定係你著左貴野都俾人當u記毒撚呀柒頭

正 Steve cook

白恤衫無得輸
白恤衫真係加好多分

公仔佬著咩衫都好睇 最好唔著

乾濕褸好型
但大前提要夠高

ON9 如果你行到出街一望周圍D人都撞哂衫既你覺得冇問題? 我就係覺得U記垃圾 係咪唔撚得?

我覺得英倫風好正
但都要睇能唔能夠carry到

關乜撚事，一街d人都撞衫你唔屌d人，反而屌u記
宜家又唔係u記全港免費派ma1搞到d人撞晒衫，定係你想d人買親ma1都要資產審核，咁樣就唔會全街人都撞衫，而你就可以做有taste小眾人士

毒撚緊係驚撞衫啦 人地著得好睇過佢會自卑嘛
大佬呀bomber jacket呢d essential野你唔係諗住得你著呀 你不如屌埋u記出hoodies出牛仔褲

一件外套賣3舊同免費派又真係冇乜分別
又要想著得FASHION小小 又要貪便買U記 CUTTING差 料差 唔係垃圾係乜野?

咩牌子

係咪搵我
你講果隻軍褸應該係MA1

有錢人係唔同d
時裝達人你著開咩

冬天一定係衛衣！

人地可能幾萬蚊買件bomber
但見到隔離條友著住件300蚊貨色都好睇過佢 所以嬲嬲豬

如果你覺我話我係毒撚可以抬高到你自己 令到你開心D既 你就繼續話啦 我冇咩所謂 見你都話左我幾次

好多都要有層次
係香港除左冬天之外邊著到

做咩突然清高撚上身？你唔係踩緊人抬高自己咩一直

衛衣 覺得好有安全感

我就係睇唔起u記 不過我一直都知大部分高登仔最鍾意著u記 預左俾u記死忠追住黎咬

不嬲都咁著，可惜高瘦撚

深藍色裇衫

on9好地地著u記都無lala得罪你俾你寸

屌你都180男神啦

岩呀

嘩呢個真係無得輸

裇衫都唔知襯咩褲同鞋
波鞋又唔啱feel
著褲又要摺腳 矮撚
摺完襯vans timberland 又奇怪
唔摺又更矮

捲起個袖最正

Smart causal著返皮鞋

屌你
肥婆就收返埋先啦

Desert Boots 實冇死

利申 171cm 矮撚

一定係恤衫
唔可以巢蚊蚊
Btw 格仔衫真係好蝦人著 著得唔好睇會好毒

我知 琴日行街睇過 我覺得幾好睇

根本韓國某啲style都係抄人地外國
但因為韓國太多人追多人鐘意 留意
所以好多野都係覺得韓國先

扣唔扣就睇條頸嘅 頸短就唔扣好過扣
下身襯chinos or深色牛仔褲都ok

帶黑超係咪IZZUE Supervisor 阿moon

大家上 睇下架仔點著啦
有app有web版自己揀
打開個放大鏡自己search
唔識d帽呀褸呀恤呀日文詞語就google translate，再copy啦，好撚易

求其follow幾件都好ok架嘞
睇下人地乜野鞋 / 成個身點樣襯

app無lock 唔使vpn都down到嘅

不過我都係用chrome, 無 down app

乜野style 乜野身高都有
唔撚使喺度鳩問159 /179 點著無咁矮
乜乜物物

你跟住襯唔1定要跟佢地買
但若果真係好想買
zozotown可以用line pay比
唔撚使益代購

係邊見到？想去睇

MA1

計埋運費始終有啲貴
但都好 好多brand香港冇 唔洗同人撞
依家都zozotown睇多

講咁耐咪又係要身型
肥矮撚柒頭着咩都柒

岩啊

一定係著冷衫

西裝
運動裝
恤衫
每次見到男友着都會不停望
雖然佢着乜都好睇

根本google下FOG Yeezy Hypebeast 根本就唔難

得173著咩都柒

咁不嬲都係㗎啦
你唔係覺得有一套衫可以畀一個16幾嘅肥仔着完就可以變型男呀？

過頭笠/開胸冷衫或者長褸
因為會覺得好暖 好想攬
同埋就算樣子一般嘅話
著冷衫/長褸會唔花巧唔會搶走個樣之餘，又顯斯文有氣質，好殺食
如果成身係冷色調
個感覺會更出
之後加返條合身（係合身，唔係緊身到出曬成隻腳嘅肌肉線條）嘅長褲
普通平底鞋

好啦
我FF完都係返出去先

恤衫 男朋友咁著就會隊個鼻埋佢條頸到索
唔鐘意男仔著衛衣

白t 牛仔褲

btw 裇衫冇得輸

有冇試下p自己個樣上去？

配西褲點睇

應該唔差得太遠

你地講果啲好似全部都係凍天衫
夏天好似無咩得點襯

好柒😂😂😂
d style😂😂

唔好嫌熱 slim cut長褲

有時見到d 男仔170就著長嬲其實好柒😂
太矮 同埋 著d oversize style 都唔好睇

我195 都唔敢著

貼tee + 格仔短褲

你都係簡簡單單 衛衣算啦 乖啦

177算唔算矮

侏儒

其實腳長襯衫真係好著數

只要係slim cut 就得

( Show Blocked User - 沙田路人甲 )

得罪講句 下身真係唔多掂
條褲roll得唔好睇 對鞋又唔襯

我覺得好寬

恤衫 真係好正

恤衫襯冷衫 黑框眼鏡 正

如果195都唔敢着應該係你/你個樣嘅問題

有乜問題？ 我覺得冇問題喎

褲腳roll到好似冬甩

冬天: minimal style
夏天: 露lin背心 (大隻仔限定) 有一日有個男同事著左 不受控地係咁望住佢

前提: 樣、身高正常

屌你老尾 男人簡女 女人無得簡 女人要服從男人 垃圾

眼鏡+西裝
次次搭地鐵見到都會忍唔住望多幾眼(樣衰都會
中上至靚仔樣就會狂偷望到落車

甚兵衛

隔離個男人望梗你

白tee

下身條褲太粗 矮嘅話會冇咁好睇 同埋波鞋隻色唔係咁夾

利申巴

最鐘意著衛衣

白衫真係無敵
真人應該幾靚仔點解唔出樣

Pm ed

[black]屌 笑撚死人咩 時裝小丑 哪來的自信 對腳短過螞蟻[/black]

其實真係睇樣睇身形

白恤衫/恤衫外加冷衫

我識得有個肥仔好鐘意著

佢米7都無,但成日話自己1米7幾,著衫好睇

肥仔著皮褸

吾你老母臭閪

樽領冷衫 長大褸 加對馬丁鞋 再roll小小褲腳就perfect
屌 諗起都興奮

四隻字完左個post
靚仔鬼佬

street wear好撚正

簡簡簡簡簡
簡你老母
係揀

其實我覺得長褸係睇比例多過身高
例如有d女仔無男仔咁高但一樣可以carry到

睇樣，靚仔著咩都好睇

咁你又點睇男仔165-170 但著長褸

矮就咪撚柒搞咁多嘢，自暴其短，獻醜不如藏拙，與其着出嚟柒不如自己着完死埋一二邊算啦

個post真係好撚多簡

對唔住

有冇人自貼下street style/ layering?

屌你依句笑撚到我

輕鬆完爆後面個幾頁個D乜撚野style

第一張 自暴其短 變長頸鹿
其餘 真係正 man 到爆

襯衫
牛仔外套
西裝

turtleneck型呀襯大褸，夠成熟呀

恤衫Look 配咩皮鞋好？ 求brand & 款 唔識

香港人普遍咁撚矮，其實跟日本仔日系就最適合

不過係都唔面對現實，崇洋崇韓
係要跟歐美泡菜著 一著就著到柒晒

面對自己高度啦咁多位

Btw175以上 自問都係矮，玩日系

高都冇用 香港人身型係身長腳短

一定係淨色t
加黑色牛仔褲 波鞋

但日本仔著衫好浮誇

貼身恤衫真係諗到都濕晒

有唔同風格嘅

英倫風
裇衫+冷衫
Lowrys farm類衫
絨褸
西裝

Same

我都係偏好呢類
不過我條仔唔襯呢啲

on9，呢d look好難carry，平日咁著d人都會誤會你去party定約左女女

咪係
仲要係香港人唔高
著呢d

裇衫加冷衫

日本仔咪仲矮 但我覺得佢著得ok

張圖嗰個人身高165cm

外表係花美男style既男仔先啱咁樣著

好7

講著衫諗下自己點著好睇咪得囉
係度話香港人唔夠高腳唔長唔大隻之類，宜家你係咪見過晒全香港男人，就算個個香港男人都大大隻鬼佬比例泡菜仔身高，我諗總有d人要搵野黎批評下，又會話香港人唔夠靚仔唔夠男人味
我認自己唔靚仔唔高大著衫唔係特別至，但我唔會成日話人著衫呢樣唔好個樣唔好，有時間改善下自己仲好

高大靚仔嗰咋自然唔駛講㗎喇，一定著得起鬼佬個啲風格

之但係矮嗰咋又著呢款就...

利申矮撚 頭柒

係日本著咪ok
黎香港著咪又係比人當異類咁
仲要矮

唔怪之得香港有制服風潮嘅出現
原來就係有班唔了解嘅人當鳩人係異類
迫住啲人要跟唔適合自己嘅路線

呢類唔係個個襯到。好簡單，件衫/褲質地或者size有問題成件事就好柒。或者日系頭配歐洲風又係好怪。

咁請問你有咩高見
平時你又點著

係靚仔着咩都好睇

嬲一定唔會過膝頭，同埋一定要係啱自己身型
我人矮所以唔會玩Long fit size

戴帽 盡量望落去個人係高翻啲

著衫靚講到尾都係睇樣睇身形 其實又矮又肥既搞得越多野就會越柒

恤衫 行嘅格仔款就免啦
淨色or簡單款會j到出血

姐係你成日帶果d紳士帽出街

男神著乜都好睇
btw,恤衫，西裝

唔好講廢話啦

紳士帽、貝雷帽、棒球帽都有

咁矮帶帽唔會感覺好做作咩

如何？

件冷衫邊度買

我男友唔肯俾錢買衫 迫唔到佢轉style
d t shirt著左十年都仲著緊

毒撚例子

入面淨色算啦

其實放自己d 圖出黎係唔係覺得好型？
其實好撚柒

一睇就知矮撚嚟

落街買菜Look

雖然有d mk，但係覺得咁著真係幾型

冇褲著而家？爛晒嘅？

淨色恤衫

mk仔look

但佢著得好型 carry得起

作為男人 至撚憎呢d造型既男人
無錢剪頭髮?

好多香港人都撚on9
著得潮D又話人怪獸
好啦,普普通通咁著又話冇特色
hea D咁著又話人地冇fashion,垃圾佬
咁有冇潮流教主可以教下我地呢D毒撚點著?

而家唔係講緊衣著咩

好撚柒成個女人咁

你憎唔代表人人都憎
我覺得佢幾型,有人都覺得佢型
個世界唔係圍住你轉架,小朋友

利申:短頭髮

睇d comment睇得好開心
好似d呀媽話個仔
件衫咁長做咩, 條褲搞咩爛曬呀, 頭髮咁長做乜唔剪

係呢度講潮流就算啦
最好全部清一色淨色乜都唔好搞, 到時又話香港人著衫無特色
真係唔知班毒撚想點

牛仔褲唔爛唔型啊

你都on9我有叫你同我一齊憎咩 小朋友放假出街玩下啦扮咩大人講耶穌姐

知你威啦
理撚得你覺得人地似乞衣啦
D女覺得佢型咪得

而家d後生女都係鍾意白白爭爭有d中性既仔，受韓風影響

唔洗自爆嘅

真係覺得係呢到同毒撚講fashion既野真係曬鳩氣

會唔會太mk

唔會

其實只要你身型唔係好極端都可以靠襯衫補救
不過潮流興健身大隻
又真係個個信大隻就着得起件衫

其實真係冇乜比西裝更優雅又襟睇

條褲長到

呢個係連登同高登仔嘅標準答案啫

男人老狗成大pat陰

好多香港男仔身型太差
唔係太瘦冇肉 就肥腫難分
其實去操返一排多返啲肉脹返就好睇

好mk
冇氣質

好正 換頂帽 換對visvim鞋仲正

好憎呢個style
好柒

你咪就係典型香港人 另類小小頂接受唔到

漁夫褸/衛衣
好可愛

仲要呢啲髮型不知幾正常

你老味都低鳩能 你鐘意同女鐘意就我 我覺得佢乞衣就世界唔撚係圍住我轉 威你老母咩

我淨係唔鐘意呢d look
講下又唔得? 你見到我批評其他look呀?

典型香港人

個個post 都有罵戰

係到講衣著真係哂鳩氣

香港人接受程度真係好低
出位d就又怪又憎又盛
個個都唔敢玩fashion
跟住而家潮流就冇死
所以咪通街都new balance
個個都倒模咁

同意 (利申：巴)
我係對西裝甚至裇衫都反感
我希望成世人一次都唔着，formal就過頭笠冷衫／開胸冷衫扣鈕，casual就sweater或者開胸冷衫唔扣鈕

咁你鬧咩人冇錢剪頭髮

利申冇錢剪頭髮

最撚憎文青look

如果你樣衰，著得幾潮都係樣衰

咁條褲真係爛咗喎
長衫我覺得係潮流

但條褲剪爛就真係唔識欣賞

Off 下先
文青look好似源於日系

正正經經tee加牛仔褲唔好咩

一直想買條牛仔褲 邊間買最冇地盤味

買日牛定點？ 以前著開take 5果d 依家就Zara/Topman

咁其實有咩好討論
男女都正正經經tee 加牛
全部人一樣

點為之文青look先

恤衫加吊撚腳褲再加件黑色大嬲

呢d叫7look定偽文青look

從來唔撚識欣賞人襯衫、set頭、配飾
一味話人mk乞衣毒撚
覺得柒嘅咪比啲建議點樣可以襯得好睇啲討論下
而唔係一句屌落去 屌都比啲深度

連登標準

同唔識襯衫嘅毒撚講fashion都晒鳩氣

基本上而加出街我見到嘅男仔著衫有五類
1.西裝（大隻有大隻著得好睇，高瘦有高瘦著得好睇）
2.街頭風/Hypebeast （多數著興緊嘅牌子e.g. Yeezy）
3.運動（運動牌子嘅衛衣綿褲)
4.休閒風（類似運動個隻style但係一睇就知唔係做開運動）
5.文青（淺色恤衫，深色褲，孭住個袋）

歡迎討論

我爭係知佢下身好濃密

我只buy 1,2,3,4

5就

唔好吵啦各位，識set頭識著一定係咁

著恤衫都俾人屌

見到文青兩個字就想嘔

生得靚仔比你屌
生得樣衰性騷擾

你又講下咩打扮叫文青囉

香蕉奶.jpg

佢著得柒姐 普通人簡簡單單咁著恤衫唔明有咩問題

真心唔明你班毒撚入黎潮流台做乜
上面爛牛又屌 留長髮又屌 件衫長啲韓風又屌
乜都話正正經經牛仔褲tee唔好咩
從來唔識欣賞人地啲搭配
利申我都唔鐘意著爛牛覺得唔靚
但無必要話人mk 7啊又盛
個個人鐘意既野唔同 點解要迫人地跟你既style著衫唔跟就係7
仲有咩話操大隻啲著咩都型
我從來覺得揀岩衫 有自己style一樣可以著得好睇

On9

最慘係著恤衫呢啲最正路嘅著法都有人唔妥

講得好啱，係到同班毒撚講fashion野真係曬鳩柒氣

我想知對鞋叫咩 係咪叫牛津鞋，但佢高筒架bor

咪就係呢啲跟風狗囉，屌極唔化
有埋建議都唔接受

上身都ok。下身真係唔掂
換條直腳or窄身牛仔褲
同唔好著波鞋襯ma1啦

裇衫+牛仔褲+波鞋

點睇

靚仔就係
唔靚仔就

係！！！我都勁鍾意男仔咁著

已濕

其實都係夾硬改一個名叫文青look
你估著開依d 衫嘅人好想比人叫文青咩
跟風另計

Desert Boots

諗起陳冠a求其著件衫已經好好睇

哩兩對應該係chukka boots

日系呢？講緊visvim/45R個啲style 好正

係班毒撚眼中應該得兩種人，一係就同自己一樣咁樣衰，一係就靚仔到金城武咁著乜都型，唔會有普通人正常人，所以全世界既fashion brands都應該執柒左佢

好鍾意男人著有帽hoodies

又借啲二踩低毒撚

呢d post真係得啖笑
班柒頭咩look都踩，心裡應該認定自己著得最正常
根3本毒撚圍住打j響度自我膨脹

靚女

有咩休閒風岩矮仔好介紹
唔中意咁做作
平時都係著件小小鬆身t shirt同小小鬆身既7分褲番學

幾好睇
試下唔好著白襪 白襪好似中學生

恤衫襯冷衫
牛津鞋
眼鏡

瘦定大隻先

瘦既話著緊身褲對腳可以望落幼d長d
大隻既話都係著返鬆身啦

要有少少款可以著件連帽衛衣加件短身牛仔褸其實都好型

Jed

呢啲鞋邊度有得買

變左男仔覺得男仔著咩吸引

小肥
講肥唔肥
講瘦唔瘦
BMI正常偏肥
成22
點搞

肥仔最緊要收埋d肥肉唔好比人睇到

衫可以揀d花少少
特別係有深淺色紋既衫可以用陰影cover到肥仔波同肚腩突出黎既位
好似呢件咁著左上身可以令人有錯覺
就算係肥仔波同肚腩位人地望落都會覺得係件衫本身d紋既陰影

褲可以揀著工裝褲/軍褲
平時軍人都係大大隻隻著所以其實好o岩腿粗既肥仔
加上鬆鬆地人地都睇唔到係肥肉定肌肉
另外多側袋腿粗著落會撐得起d袋就會顯得好型
反而瘦仔會撐唔起會變左弱不襟風

外套既話就真係有少少難度
因為要cover身型就一定要揀厚少少既褸
褸太薄就會顯得入面好脹
可以想像下就算一個瘦仔入面著4件衫然後著件薄既trench coat都會顯得肥因為褸入面太脹
所以如果唔怕熱就加件望落厚少少既褸就可以
特別係羊毛質地既褸都會硬少少所以著出黎有返個型又可以遮住晒身型

btw bmi22我都唔知幾肥
我bmi 18但著得落女裝褲

唔高既真係

柒頭先帶冷帽
帶多幾日甩撚晒頭髮

戇鳩仔，你啲禿頭嘅基因畀風吹吓都甩㗎啦啲頭髮，懶咩吖

唔係講冷衫咩 做乜變咗冷帽

件衫唔錯
但可唔可以唔著軍褲
好焗同埋我好易出汗
同埋夏天點著好
冬天又點（除左軍褲）

肥腫難分先唔知著乜好

Post曬D鬼佬仲要Model
都唔知做乜柒

最後又係睇樣

著MA1個位巴打條牛完全唔知有咩問題
大佬呀 MA1軍褸黎
根本就應該襯直腳褲甚至鬆身軍褲

我知依家好興窄腳/jogger
相信遲d應該會出埋jogger底褲
但唔好見個排興d咩就著哂上身
都要睇下襯唔襯架

...山埃貼士？

大家覺得點為之夠高
170

矮撚留名學野

豐儉由人 冇budget 好難講

夠啦 大把人短過你

5k樓下 理想2k

想襯恤衫 牛仔褲/西褲 casual

其實我覺得係衰係對鞋到
Racer襯slim d嘅褲先好睇
個位巴打著對boot可能會好d

點解巴打你BMI 22會正常偏肥
我BMI 21.9 係正常偏瘦

矮過165既男仔真心..
好難著得好睇

不過都可以試下老西

細粒唔好著鬆身，因為會好似細路仔扮大人，除非你係fashion人，整體襯得好型，蓋過你身型既不足。細粒人衫褲都要fit身甚至窄身，褲既話roll少少腳更可以視覺上拉長少少個比例。
btw絲打s呢？點解變左巴打自評？

可以直上英牌 Alden trickers
襯到正式西裝 smart casual 都可以

2k 以下 日牌 Regal shoes 多款 性價比高

唔想太老成就 Red wing Beckman 配搭萬能

細個肥底
個肥型係度

襯波鞋都唔係問題
因為始終有好多人唔鐘意/抗拒著boot
但可以換對大舊d既波鞋 例如NB 990/1400
racer呢d留番運動look著啦

有無170

你的樣子和身材如何

人柒著乜都冇用

Wa ty so much 我會留意下
如果係casual 唔太老成既 斯文Look巴打會唔會有咩鞋款推薦？ 我都係偏向 感覺斯文D但唔會太formal咁

Trickers正
Loake/ church's 都ok

Trickers

Red wing 就 beckman款

點睇金鋼

上次去日本 發現好多男仔雖然唔高 170到
佢地都會著大褸，因為著衫個比例好好
所以你唔會覺得佢好怪

所以我自己唔高都會試下大褸
冬天唔著大褸唔似冬天啊

Trickers 好正！
我諗住學佢咁，巴打點睇？

我想知邊到有賣多D

去老連試左先啦

型唔撚型？

巴打係邊個網站睇

有d 細路扮大人 feel...

裏面變v領T恤會好好多

借刀

四眼柒頭！ (你都係想我咁講啫)
條友真係樣衰
但係佢有咩得罪你
樣都出埋

你睇下佢個名就明

好撚mk

根本係班毒撚自己唔識襯衫著乜都變毒撚先會話矮唔著得大褸

how about this

Rico好撚型....香港最top明星

係ricko

係reko

呢啲look咁多位絲打點睇

帽唔係睇頭型㗎咩

無人中意板仔style ?

成個JB咁

同好

here

成個post好似冇乜workware/vintage/military style咁
Eg, moleskin french worker jacket, A2, Vietnam jungle jacket個類

鐘意男仔上身著assc，zipper pants 加對nmd/Yeezy/ub 睇見都扯晒 潮流指標

唔普遍 香港冇咩後生玩

Why not LAKH

呢啲正

Vintage😛😛

同埋其實都唔平

英倫風，或者denim

最抗拒mk oversize 黑長Tee加leggings

好心樓上個d roll牛嘅學下pinroll 啦

Swaggy 😎

香港男仔好少會著呢類
因為呢d唔係潮 係型 而且難carry
你見軍褲都俾d ig shop改到出jogger就知咩事

你好撚可憐
著衫淨係比女睇

好柒

裇衫加笠頭冷衫+1

鐘意男仔簡約style
好憎潮牌

雖然真係你的樣子如何
但如果你著得好睇啲
都比女仔感覺你有taste呀
起碼係尊重自己嘅行為

格恤 真係柒出國際